有冇人食過時代冰室D漢堡

得唔得

同麥克唐納德差唔多

lm

問下係，各位網友

得呀成日食

平靚正

蕭生咁要面點會唔得

整得唔好食佢會比人笑

蝕住做都要得啦